溝緊條女（跪求真誠意見）😵

我自己呢排就追梗一個女仔，但係佢同時有幾個男仔追梗（其中有個關係特別密切），而平日見面情況OK有對答個feel係佢留意我多咗，但係whatsapp/snap 就係我開話題多，近排佢多左藍tick 我，或者時遲時快覆，近一兩個月之前唔會，仲有我仲未約過佢出街

利申：真非毒撚

真心想知佢點諗，想點，唉

冇出街

不要暗戀⋯⋯

又冇出街
又拖左幾個月

藍tick有機會係忙緊嘅

仲係咪處？

直接扑啦

同嗰個男仔嘅關係點密切法先？

呢d情況表白啦 人地唔知你心意點揀？ 藍tick你就係因為你唔踩出多一步

照下鏡
再諗諗
算吧啦

擺明對你無意思

冇了 呢d女要吊佢癮 再主動等收卡

溝女有技巧 唔係齋傾就得嘅傻鳩

街都無出過就收皮啦～朋友都未係

時遲 因為覆緊個重要過你既人

兵

唔好比咁多幻想自己啦

無啦

唔好諗住追
要諗點吸引佢
增值自己 投其所好 幽默 乾淨企理 自信但不自大
仲有係唔好驚佢會嬲 驚會俾佢討厭 唔好佢叫你做乜就做乜 唔係你就做左兵

欺騙大家有何難我要好過

因為我自己唔約，但係我唔係唔敢約，可能係我以前未夠鍾意？或者我諗住唔好咁進取？結果一拖又拖耐左

啱既都，不過唔係咁容易

佢地Snap 有紅心😂，但係條女冇snap開

例如🙏🏻🙏🏻

唉